《願榮光歸香港》手鈴版

大埔迦密柏雨中學手鈴隊
第一次聽手鈴版 好治癒

聲援被爆頭學生 追究濫暴黑警

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推